中小學生係點睇七警案？

佔中果排 小學生會笑黑警仔女
而家會唔會

我諗小學未必會 中學嘅我諗會單單打打

判太少
利申 中學雞

讀書個班都讀到懵下懵下啦 仲邊得閒關心時事
唔讀書個班 有時間溝女好過啦 仲邊得閒關心時事

總結：學生心諗關我咩事